[發洩台] 有冇讀緊設計既巴絲打？

如題 一齊盡訴當中既心酸啦
利申 廣告設計 未完sem chur緊deadline

加油巴打 捱完就可以抖返一兩個月
利申: 室內設計 yr 1

讀完出黎做野先係地獄

屌 讀設計根本揾唔到錢既
利申 產品設計

唔知讀完做咩好

Hi
已grad

乞食課
做政府工算把啦

巴打依家做返依行？

要捱埋依個星期 日日係學校做到夜一夜真係好悲哀

我依家返學已經預習緊出黎做野既情況
要識擦鞋，日日比tutor屌到2046，之後不斷改改改到出年

成日覺得隔離product啲人好撚叻 勁有3d sense

Product design垃圾一名
上個禮拜想死

淨係畫圖叻,3d叻只不過係公仔佬
沒concept永遠都係地底泥

我就是例子

留名

讀3d動畫
好驚畢業冇人請

Product Analysis and Engineering Design

屌same 永世都係得爛橋

Take過一個sem 3d animation
玩唔掂個maya差啲要retake